你老母同你阿爺對你幾好！唔L洗你十五十六

仲ON99係度諗去唔去留唔留，你未諗完都比狗拉Q哂啦

香港人訓L醒未啊！

「今日最荒謬唔係有受害者變被告，最荒謬係原來仲有好多爭取自由嘅香港人仲相信黑警會依法行事！」
唔該醒下啦（包括自己）

推

721 831 101......

若要人不知........唔好太低X